真心講句, 2016前既熱血公民其實真心幾高質

有才貌兼備既氣質女神bonix
有打得又型棍既英軍
有忠肝義膽既法國佬同李政熙兄弟

而家全部反哂面走哂得返班牛鬼蛇神 望之不似人君既垃圾

課金啦，望！

而家已成過街老鼠

認真諗吓，點解反面先？

見到每次都有手續費就

有都算勇嘅光頭達
教主仲喺度支持住
雨革嗰時熱時都幾做到野

瘦到柴咁既氣質女神
工業區隨處見到既大隻英軍
兩個麻甩佬

以前可以俾班熱狗吹到天兵神將咁
烏合之眾
而家仲係熱狗既基本上冇得救

全靠教主撐,一反面就屎都不如

過大於功

好彩bonix英軍佢地一見熱狗同教主反面就走人, 尚算正人君子

bonix博學多才
英軍確實勇武
李政熙為保護教主而坐監
唔好盲反

bonix 仲支持熱狗便知on9

佢一早唔撐熱狗啦

之前仲去熱狗show

邊個show啊?

熱狗台慶

果陣佢地都未同毓民反面好耐, 你想BONIX即刻同佢地切割哂?
果陣英軍都未退啦, 李政熙個細佬都未退啦

英軍係因乜事反面？

利窮則散

睇英軍過往做節目講野, 佢應該都係稍為偏向親毓民, 應該都係頂唔順熱狗係咁搞毓民
但佢未親到好似法國佬果d

我見果陣都有份屌教主

馬啟聰條擦鞋閪
2016前後都係咁低質

英軍點會係親教主呀
佢鳩達打手黎喎

個個出走後都話自己親開教主
成班25仔物以類聚
呢點我少少同情鳩達

bonix夠仙氣 阿b夠mk 而家都冇了

見過bonix 真人 (係餐廳食飯) 談吐外表style 都中上架